如果拍香港版流星花園，有咩人選推介？

F4
藤堂靜

阮兆祥

係1-3季全民造星搵4件最撚靚仔既男參賽者做阿四
係第3季全民造星搵1件最撚靚女既女參賽者做杉菜
完

根據描述最靚女果個係藤堂靜囉。

燒山 細良